連衛兵周街寫大字報

啲字好肉酸囉，唔該！

做嘜勁？